韓國生活 (63) 가끔 보고 싶어질때가 있죠

精彩重溫

今次title首歌
악동뮤직션- 어떻게 이별까지 사랑하겠어

LM

留名

沖個涼爆左個po

Lm

有冇發現唔見咗條底褲

[/quote]

我又要學奶奶搬過嚟

係

頭先八九點我個邊勁大風。。。

終於見到你LM

佢叫咩名呀？

佢原本係叫Ray
但我阿嫲發唔到捲脷音
嗌咗佢Lay所以佢宜家叫Laylay

有機會見佢我一定會叫佢lay lay

Hello Laylay!

Hug hug

lm被風吹走而家先返嚟

你又食過？？

福B i miss you

I am here

南山天台食burger ！！！！！首爾一大浪漫餐廳

真正的拓也哥

你嚟我帶你去

Exact7ly!!!!

知道奶奶

唔駛客氣

我去個時未算好出名 之後就好出名

想念你

But I am not gay

純friend都唔做得？
點解你下下都諗愛情
清純嘅福福去咗邊

咁夜po美食圖想斬死你

我好餓呀

OK I’m cuming iku iku

都話食雞蛋唔夠

又屈

真係好好食既明洞忠武紫菜飯 好好食
但真係好辣

睇睇下就會飽

你宜家去iku iku老爺

同你屈我係光洙一樣啫

贏咗，得一分

我講你是香港李光洙是事實，你們講我的不是事實

黑哨

全部都係我嘅人

你下次可以講
香港李光洙（身高）

估唔到小櫻係啲咁嘅人我唔同你玩了

我愛張根碩

唔好走
得閒上多啲水9up下啦

lm

早啲瞓啦 永一巴儍豬

就係準備訓 上嚟睇下
又爆po

奶奶你又咁夜都未訓

我變咗做追po之星

醒咗瞓唔返嚟留個名

早晨
勁大風

單眼巴你冇落樓丫嘛

我食過 啲飯only

8了

等一等整理下

早晨

靠你

早呀bb
冇左9號風唔開心

係咪因為太辣？

遲咩？差唔多呢個時間

如果你食到就真係好勁

你平時七點幾

?!?!

趕住食個brunch又返工了！

3號波了

食左乜！

好快

想打耐啲

咬緊餅，預備番工

唔好打咁耐啦
傷身呀

我會錫住打架啦

你冇愛

福B

儍豬你都要小心啲呀

呢個真

係呢個真係好笑

咁你食咩

印仔上身？

十人

正常發揮

食雞卷？

非

唔好睇櫻花食 你會嚇親

唔好睇我食就得
不過雞卷真係好好食

是

屌你啦好熱啊

好好食呀

佢食到個樣咁猙獰

笑死 但你個樣真係

佢自己都知唔好睇佢食

性趣

你講晒啦

犀利，偷影佢

咪造9我

我要保護好我個形象

你自認嘅都

你一食雞卷就冇。。。

no sex no sex we pure like water

唔記得有冇睇錯

expert ....

你隻眼要唔要驗下

唔記得左 買過嚟都凍晒啦

好想睇

係食得太可愛先叫人唔好睇
廢事愛上咗我

一齊嚟咪睇到

我飲果茶算

哦

要唔要同我一齊游水？

為咗你 我會扮返個樣出嚟

又點啊

咪癲啦

仲要用佢送似你個個袋

Serrini同款

Help...

Yes!
我都like晒啲page

大波文青Serrini

我真係好鍾意mami

要開聲？

啱啱諗起你 你就出post

我今日都煮左麵食

竟然！

笑死

me 曾經第三，而家三百

依家食咩都唔重要 最重要係個杯

估唔到大家咁着緊隻杯

佢搞9我

Gchi

太高級

你出去勾人婦

邊個俾電話人先

識玩

因為好靚 加左分

飛飛勁

櫻花仲叫我搬屋都要買返隻杯

懷疑你係印仔

短定世一

飽了

好呀 你想點就點

終於追哂⋯⋯

Gchi 想集資比你

Me

媽媽是大家的

佢呢排啲po 日日上熱門

佢之前果個變態gif po好好睇

分房瞓？

司機冇行錯路啦嘛？

定仔嘅gif?

真朋友？定男女朋友

俾車碾過壓爆頭個啲

好癲唔睇呢啲

好似用當地個啲app多

你 switch去當地app store 睇睇

好正成架貨車壓落去

So9sad

唔係

冇睇一陣 就黎又爆po

都估到

因為成人台mode

含定唅

有咩分別

唔怪得
我都係等收工先LM

話咁快咩波都冇

韓國生活 (64) 있는 그대로 날 사랑해 줄 순 없니

估唔到。。

琴日勁到好正架

又曬

今朝先睇到西檸雞哥哥話叫阿糊整多啲四格，話口未完頭先食lunch就睇到成人台又開張，真係差啲噴
我嘅signature係咪已經變咗四格wow

不過又就嚟爆post係咩玩法

成人台有助推po

你可以改名做 鄭中基死忠（四格wow）

佢搣人好大力的
佢話以前中學冇人敢得罪佢

終於去到40頁

成個感情台都好亂

M

?!

995

996

震震震

998

1001